# Lab_4
Задание 1
Реализовать метод, который производит операцию над числами x и y по формуле (a) и (b), после
чего возвращает наибольшее из полученных значений. Входные параметры метода – два целых
числа. Сделать перегрузку метода для параметров типа double. Сделать перегрузку метода для
параметров типа char.

15.
a. −3 + x
b. y + 13/3


Задание 2
Реализовать метод для вычисления значения функции с помощью рекурсивного подхода.

15. f(n) = ∑
11k
105


Задание 3
Реализовать метод для вычисления значения функции с помощью рекурсивного подхода.

15. f(n) = ∏
3k−13
31
